無commission/花紅分既customer services=無技能廢工

不服來辯

例如馬會聽電話,政府聽1823,商場reception之類